想印d傳單教同胞去東涌shopping 睇景點

支持同胞帶動東涌消費 愈熱鬧愈好
想印傳單係港珠澳派

派就派港獨啦

東涌康樂設施

唔好想，去做啦軍師。